MI 明明紅色 轉眼變成藍色

勝負已定

推

你屎眼轉咗做藍色?